有冇人家庭環境好複雜？

老豆有2個家庭，但除左我呀媽之外，冇人肯照顧佢

佢本身又爛賭乞人憎，衰又衰在佢生命力好頑強，入幾次醫院都死唔去，今次入院又麻煩到我呀媽

其實仲有更多煩惱，不過費事講啦

大家不妨分享下自己家庭有幾咁精采

老豆好爛賭 爭人地幾十萬
老母坐緊監

依加讀緊asso y1
仲有個雙失細佬
好撚大壓力 又無人可以幫到
日日都想有意外快啲死左去算

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試

見到呢d post就更加確定自己好幸福

同樓主幾乎一樣
不過我老豆就冇入醫院嘅 係衰格姐

留名

巴打加油，希望幸福快啲降臨

多謝你呀 巴打你都係呀 共勉之
不過依加真係好難捱 日日呢埋係被喊 成日都覺得無力感好重 又提心膽跳 驚老豆又借貴利 好想時間快啲過
一睇到人地正常生活就會諗係咁點解屋企會係咁..
搞到好自卑

老豆包二奶走左去 但又要扮關心我地成日要約食飯 煩住我呀媽 簡單黎講唔知醜

好彩都有幾個家姐係我隔離加油,唔係真係撐唔住
叫做未死得,但種壓力同死冇分別

老老柒柒你實有full grant 然後拎呢筆錢出去租工廈住住先
cccu既話有一萬蚊bursary可以試下申請
加埋自己平時有返pt既話錢應該唔係問題
最緊要搬走唔好理你老豆

好撚複雜同悲慘
依家好咗好多
大家加油

好彩你同家姐關係還好

家家有本難唸經